太凍了，不想打丁了

西伯利亞人究竟點打飛機

唔打既，直接插入條女到

佢地屌開熊嘅

送我去西伯利亞一定戒到打飛機

因為凍死咗

4千人戒丁Telegram群

論壇:
《戒為良藥》:

開暖爐打

siusir又通頂

凍到鳩縮